請大家開始拒絕於元朗消費

任何元朗地方都有黑社會收緊保護費，而家開始唔好比錢佢地賺，得返藥房有大陸人，大家識點做